好似生愛滋 點算

早幾個禮拜唔生性 北上去左叫雞 入到房條女太正 比佢撩兩撩 直接女上無套UN左入黎 我又爽過頭無理到照插 插到中出埋 依家條鳩好似生左野 應唔應該去紅十字會度捐血黎驗下血好

樓主下世小心啲

生愛滋碌鳩會生野

返大6住一排 記得最後一段日子 有咩想試嘅試埋佢
想嘆嘅嘆埋佢 十p好撚爽 你真係要試下 去借財仔乜乜柒柒都好 都要喺大6住 大6咁大 人傑地靈水消沙幼 海天一色 一定係最好嘅養病地方
分分鐘爽完嘆完好返哂添呀

條撚樣生愛兹一定留係香港奶盡福利

aids係唔會生野，你可能搭左單

香港撚有福利咩 喺大6揸下大6雞啲波已經係香港無得比嘅福利
仲有雞嘅價格優惠添喎 同樣價錢喺香港叫雞50萬手仔都無得拖 喺大6包10隻雞都仲有突

Su

椰菜花

愛g

not me

你

唔係

夠3個月去check未

check下你個腦先啦臭閪

愛滋病至今仍然無法根治

係 仆街了

去正經驗血
唔好累人

叫左你返大陸帶套

我唔去呢d地方的